今日spin post重點：分化bno撚，忌廉哥，微辣欺凌事件

Bno：
真係等平到權先講都未遲 何況依家只係放下風
要去平權仲有段頗長嘅時間
但依家就有班人出黎屌bno撚
中共慣常手段 分化然後拉一派打一派

忌廉哥：
個老細係藍絲 的確要屌
但唔需要d pr開幾萬個po討論

微辣：
關我撚事

大家見到spin po不妨拉下po
要知樓主係咪pr定純粹連登仔討論其實好明顯
起底睇佢開過咩po就一清二楚

請大家重點推同討論行動po
27號就係2讀 去港島定留自己區仲未有共識

最後
民族自強 香港獨立

民族自強 香港獨立

推

新鮮事夠國安法緊要？

留名話cctai佔據熱門就贏論

今日 spin post重點 ：spin post重點

Youtuber啲野關我撚事咩
死左隻貓又點撚樣

Pr公司搵啲閃卡黎睇下算啦

Pr冇貨咪求其搵啲野開心po

距離民調死線23:59 仲有十二個小時，填寫人數已上升至15萬人！！證明香港人對国安法都非常有意見！✅

請大家繼續將問卷俾身邊既人填，多5萬人就可以完成20萬目標！🥳

👉🏻 👈🏻

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

Bno一睇都知係拎黎spin post
完全唔知有乜好開咁多post廢up

樓主智商永遠都只可以容許所有人同一時間講一件事

就係因為有你呢種人連登已經唔係討論區

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化